桑德勒說:“我認為，對於每次約會的跨性別男性來說，他們有了另一個站出來的機會。” Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 在這張照片中，Merabet的臉上洋溢著燦爛的笑容，眼睛也亮了起來。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 我們不會在這一季中找到答案，儘管它偶爾會出現。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 Kickstarter是一個似乎已經意識到這種危險的初創平臺。 設計你自己的恐龍:定製DNA的時代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野獸 
 最新一期包含了製造汽車炸彈的詳細說明，該雜誌還經常列出暗殺名單。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 當你在一英里又一英里的令人眼花繚亂的道路上自由馳騁時，又有什麼必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 貝西雷斯被包括在內，因為他在以後的任何日子都不會贏得它，但他像狗一樣的忠誠使他成為一個無價的下屬。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 大多數人都跳了起來，抓起長矛或刀子，衝了出去。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 幾個星期後，債主碰巧到了波士頓，在特雷蒙特大街上散步時，遇到了他那位有事業心的朋友。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 不到十分鐘，宿營地就被打破了，我們的小部隊開始前進了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種